再推嘅程序分別

請林鄭回應，死不撤回係咪為咗隨時再推，方便快刀斬亂麻，

既然話做得唔好，點解唔撤回，下次由頭做起